頭D有咩歌好聽

想渣車聽
只係識呢首

gamble rumble night of fire

grand prix

一路向北

Deja Vu

頭D全部都好聽

Heartbeat
Lost into the night
Remember me

渣車唔好聽頭d歌 冷靜d

呀蝦呀蝦
呀蝦呀蝦

Don't stop the music

Running in the 90s

Gas gas gas

Over the rainbow

Forever young

一年前 校長條八婆踢咗我出校

save me

gas gas gas

I wanna be the night

搖頭又尾擺

When The Sun Goes Down

Forever Young

全部

killing my love

I can't take it anymore!
I can't take it anymore!